新年利是搞到分手

女朋友黎拜年 屋企人比封一百蚊利是
佢話會唔會太小 心目中當佢係乜
佢話唔想再黎我屋企 之後冇再應我

我係唔係當分左手好

100蚊睇清一個人，抵

我係你下一任女朋友

佢覺得佢值三萬蚊

請善用起底功能

拍左幾耐拖呀？

一年 第一次黎拜年

跟呀 兩包紅萬